近排差唔多每日3,4丁

但好似精神過戒丁果陣

好快精盡人亡

迴光返照姐

但係你個M額愈來愈M了

打咁多會唔會出事?

手淫的力量

唔會掛 得果29 歲仔

不過明顯怕凍咗

點解咁快又想打

冇野做

快請蕭別離巴打